# Todo App
By Marisa chamnongsin

# How to run
- cd frontend
- npm start

** Remark 
- คำสั่ง npm start  จะรันทั้ง Back เเละ front พร้อมกัน 
เพราะ set คำสั่ง Concurrently ที่ไฟล์ package.json ของ frontend